工程狗做野未？[81工程師聯署撐警促市民克制]

【逃犯條例】81工程師聯署撐警促市民克制 盧偉國馬紹祥嚴建平黃唯銘有份 (20:48)

81名工程界選委及工程師聯署，表示關心《逃犯條例》修訂引發的社會混亂，稱支持警察依法維持社會秩序，呼籲市民克制，以包容、互諒互讓精神讓社會重新出發，並促請政府聚焦民生、經濟，「把一大堆趕急的民生項目，盡快上馬」，確保香港長遠持續發展。

聯署者包括工程界立法會議員盧偉國，前發展局馬紹祥，獲港鐵委聘為沙中線紅磡站鋼筋問題獨立專家顧問、提出鋼筋「6圈安全論」的嚴建平，因沙中線醜聞離職並辭任工程師學會會長的港鐵前工程總監黃唯銘，任內曾發生鉛水事件的前水務署長林天星，合和實業主席胡應湘，工程師學會前會長黃澤恩，以及土力工程處前處長陳健碩等。

邊個有個list

屌你老母，又被代表。仆街。

屌我仲乜鬼

我都係被代表呀

工程都奶咗共n年啦

有冇工程界巴絲會貼自己公司啲犯規證據出黎？
報比記者/投訴比勞工處

工程狗可唔可以用大學工程系舊生做title出信？
啲乜乜柒柒學會俾啲老屎忽霸住哂，根本出唔到聲

工程界點解會選曬呢班仆街出黎
一個民主派代表都冇?

工程狗永遠做唔到真正專業嘅原因

屌你老母，我有票咩？
我牌到冇呀

冇牌冇得講啦
選委咁多人點會選曬班大仆街出黎?

其他功能組別好多都一半半

你要知道個牌係睇你interview表現

邊個係interviewer

唔好搞笑啦， 考到牌個班後生呢?

同你講, 後生又有牌個批, 佢地好多都同班老屎忽好熟架

工程界其實包唔包括地盤佬??

利申: 做左地盤八年

咁咪就係垃圾囉
工程界

其他專業既功能組別都冇咁柒

獲港鐵委聘為沙中線紅磡站鋼筋問題獨立專家顧問、提出鋼筋「6圈安全論」的嚴建平，因沙中線醜聞離職並辭任工程師學會會長的港鐵前工程總監黃唯銘，任內曾發生鉛水事件的前水務署長林天星

吖好撚嘢喎呢兜友仲有面目凸個龜頭出黎

今屆 hkie 創下歴年最多人投票紀錄，poly 個票站要排晒長龍都係第一次
但結果都係一堆親政府/前政府官做

始終呢行個飯碗係靠政府啲工程，好難搞

好難搞
身邊好多憎政府嘅工程師
但大家更加憎公民黨/公共專業聯盟嘅人

高鐵年代就算好多人本身唔太撐高鐵
都睇唔過眼公共專業聯盟亂咁up堆錯嘅野去誤導public，因為係影響緊成個業界

要有啲行內有地位，technical勁，又比較唔乃共嘅先work，但講真咁嘅quali唔會從政咁蠢

香港嘅工程師只係一班靠政府養嘅乞兒

工程狗

有無人搵到個聯署list?

聯署者有多名工程師學會前會長:
梁廣灝朱沛坤、張志剛、黃澤恩、蔡健權、陳健碩、陳福祥、詹伯樂

都無完整list

不過竟然有詹伯樂, 呢條鬼佬又出賣靈魂